{
    "id": 166,
    "pdf_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/pdf/55/ip166.pdf",
    "html_report_url": "https://www.dekamer.be/doc/PCRI/html/55/ip166x.html",
    "motions": [
        {
            "proposal": {
                "id": "1",
                "description": "\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n10 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Koen Metsu sur \"Les recommandations de la\ncommission d'enqu\u00eate parlementaire 'Attentats terroristes' du\n22\u00a0mars\u00a02016\" (n\u00b0\u00a0246)\n10\n10\n10\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Koen Metsu sur \"Les recommandations de la\ncommission d'enqu\u00eate parlementaire 'Attentats terroristes' du\n22\u00a0mars\u00a02016\" (n\u00b0\u00a0246)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Koen Metsu sur \"Les recommandations de la\ncommission d'enqu\u00eate parlementaire 'Attentats terroristes' du\n22\u00a0mars\u00a02016\" (n\u00b0\u00a0246)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Koen Metsu sur \"Les recommandations de la\ncommission d'enqu\u00eate parlementaire 'Attentats terroristes' du\n22\u00a0mars\u00a02016\" (n\u00b0\u00a0246)\n\n\n10 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Koen Metsu over \"De\naanbevelingen van de parlementaire onderzoekscommissie 'Terroristische\naanslagen' van 22\u00a0maart\u00a02016\" (nr.\u00a0246)\n10\n10\n10\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Koen Metsu over \"De\naanbevelingen van de parlementaire onderzoekscommissie 'Terroristische\naanslagen' van 22\u00a0maart\u00a02016\" (nr.\u00a0246)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Koen Metsu over \"De\naanbevelingen van de parlementaire onderzoekscommissie 'Terroristische\naanslagen' van 22\u00a0maart\u00a02016\" (nr.\u00a0246)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Koen Metsu over \"De\naanbevelingen van de parlementaire onderzoekscommissie 'Terroristische\naanslagen' van 22\u00a0maart\u00a02016\" (nr.\u00a0246)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du 15\u00a0f\u00e9vrier\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'Int\u00e9rieur, de la S\u00e9curit\u00e9, de la\nMigration et des Mati\u00e8res administratives du 15\u00a0f\u00e9vrier\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 15\u00a0februari\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Binnenlandse Zaken, Veiligheid,\nMigratie en Bestuurszaken van 15\u00a0februari\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0246/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0246/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Koen Metsu;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Koen Metsu;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Jan Briers.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Jan Briers.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0246/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0246/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Koen Metsu;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Koen Metsu;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Jan Briers.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Jan Briers.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 78,
            "vote_names_yes": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 51,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "2",
                "description": "\n(Stemming/vote 1)\n\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n(Stemming/vote 1)\n\n\n\nJa\n\n\n78\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n78\n\n78\n78\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n51\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n51\n\n51\n51\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n129\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n129\n\n129\n129\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n11 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"L'\u00e9tude de\nl'universit\u00e9 d'Anvers sur les effets de la sortie du nucl\u00e9aire\"\n(n\u00b0\u00a0248)\n11\n11\n11\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"L'\u00e9tude de\nl'universit\u00e9 d'Anvers sur les effets de la sortie du nucl\u00e9aire\"\n(n\u00b0\u00a0248)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"L'\u00e9tude de\nl'universit\u00e9 d'Anvers sur les effets de la sortie du nucl\u00e9aire\"\n(n\u00b0\u00a0248)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"L'\u00e9tude de\nl'universit\u00e9 d'Anvers sur les effets de la sortie du nucl\u00e9aire\"\n(n\u00b0\u00a0248)\n\n\n11 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over\n\"De studie van de Universiteit Antwerpen over de effecten van de\nkernuitstap\" (nr.\u00a0248)\n11\n11\n11\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over\n\"De studie van de Universiteit Antwerpen over de effecten van de\nkernuitstap\" (nr.\u00a0248)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over\n\"De studie van de Universiteit Antwerpen over de effecten van de\nkernuitstap\" (nr.\u00a0248)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over\n\"De studie van de Universiteit Antwerpen over de effecten van de\nkernuitstap\" (nr.\u00a0248)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9nergie, de l'Environnement et du Climat\ndu 15\u00a0f\u00e9vrier\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9nergie, de l'Environnement et du Climat\ndu 15\u00a0f\u00e9vrier\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Energie, Leefmilieu en Klimaat van\n15\u00a0februari\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Energie, Leefmilieu en Klimaat van\n15\u00a0februari\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0248/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0248/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Kim Buyst.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Kim Buyst.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0248/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0248/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Kim Buyst.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Kim Buyst.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit,\nje mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de droit,\nje mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n11.01 \u00a0Reccino Van Lommel (VB): Mevrouw de voorzitster, wij hebben hierover daarnet al een\nbeschamend debat gevoerd, maar ook deze studie past overduidelijk niet in het\nkraam van de meerderheid. Minister De\u00a0Sutter was er als de kippen bij om\nde studie met de grond gelijk te maken. Minister Van\u00a0der\u00a0Straeten\nnoemde de studie later suggestief en probeerde elke conclusie ervan tegen te\nspreken.\n11.01\n11.01\n \u00a0Reccino Van Lommel \n \u00a0Reccino Van Lommel \n\u00a0\n(VB): Mevrouw de voorzitster, wij hebben hierover daarnet al een\nbeschamend debat gevoerd, maar ook deze studie past overduidelijk niet in het\nkraam van de meerderheid. Minister De\u00a0Sutter was er als de kippen bij om\nde studie met de grond gelijk te maken. Minister Van\u00a0der\u00a0Straeten\nnoemde de studie later suggestief en probeerde elke conclusie ervan tegen te\nspreken.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nNochtans plaatsen de onderzoekers van de\nUniversiteit Antwerpen ernstige vraagtekens bij onze afhankelijkheid van de\nimport van energie in de toekomst omdat zij vrezen voor de overschotten in de\nbuurlanden. Zij zeggen dat een volledige kernuitstap zou impliceren dat de\nbevoorradingszekerheid in het gedrang komt. Zij spreken over black-outs en\nzelfs over mogelijke afkoppelingen en prijsstijgingen. Zij stellen de\nhaalbaarheid van de internationale CO2-doelstellingen duidelijk in\nvraag.\nNochtans plaatsen de onderzoekers van de\nUniversiteit Antwerpen ernstige vraagtekens bij onze afhankelijkheid van de\nimport van energie in de toekomst omdat zij vrezen voor de overschotten in de\nbuurlanden. Zij zeggen dat een volledige kernuitstap zou impliceren dat de\nbevoorradingszekerheid in het gedrang komt. Zij spreken over black-outs en\nzelfs over mogelijke afkoppelingen en prijsstijgingen. Zij stellen de\nhaalbaarheid van de internationale CO2-doelstellingen duidelijk in\nvraag.\n2\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nHet is een van de zovele studies die er\nondertussen zijn geweest. Het is de zoveelste bevestiging dat de regering\nverkeerd bezig is. Daarom heb ik in de commissie aan de minister gevraagd om de\nresultaten van de studie mee te nemen in de beslissing die zal worden genomen\nop 18\u00a0maart over de eventuele levens\u00adduurverlenging van Doel\u00a04 en\nTihange\u00a03 en dat is net hetgeen ik ook vraag in mijn motie.\nHet is een van de zovele studies die er\nondertussen zijn geweest. Het is de zoveelste bevestiging dat de regering\nverkeerd bezig is. Daarom heb ik in de commissie aan de minister gevraagd om de\nresultaten van de studie mee te nemen in de beslissing die zal worden genomen\nop 18\u00a0maart over de eventuele levens\u00adduurverlenging van Doel\u00a04 en\nTihange\u00a03 en dat is net hetgeen ik ook vraag in mijn motie.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 86,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 45,
            "vote_names_no": [
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "3",
                "description": "\n(Stemming/vote 2)\n\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n(Stemming/vote 2)\n\n\n\nJa\n\n\n86\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n86\n\n86\n86\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n45\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n45\n\n45\n45\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n12 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"Les constatations\ndu Service de M\u00e9diation de l'\u00c9nergie sur les factures d'\u00e9nergie en forte hausse\"\n(n\u00b0\u00a0249)\n12\n12\n12\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"Les constatations\ndu Service de M\u00e9diation de l'\u00c9nergie sur les factures d'\u00e9nergie en forte hausse\"\n(n\u00b0\u00a0249)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"Les constatations\ndu Service de M\u00e9diation de l'\u00c9nergie sur les factures d'\u00e9nergie en forte hausse\"\n(n\u00b0\u00a0249)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel sur \"Les constatations\ndu Service de M\u00e9diation de l'\u00c9nergie sur les factures d'\u00e9nergie en forte hausse\"\n(n\u00b0\u00a0249)\n\n\n12 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over\n\"De vaststellingen van de Ombudsdienst voor Energie over de sterk\noplopende energiefacturen\" (nr.\u00a0249)\n12\n12\n12\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over\n\"De vaststellingen van de Ombudsdienst voor Energie over de sterk\noplopende energiefacturen\" (nr.\u00a0249)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over\n\"De vaststellingen van de Ombudsdienst voor Energie over de sterk\noplopende energiefacturen\" (nr.\u00a0249)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Reccino Van\u00a0Lommel over\n\"De vaststellingen van de Ombudsdienst voor Energie over de sterk\noplopende energiefacturen\" (nr.\u00a0249)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9nergie, de l'Environnement et du Climat\ndu 15\u00a0f\u00e9vrier\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de l'\u00c9nergie, de l'Environnement et du Climat\ndu 15\u00a0f\u00e9vrier\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Energie, Leefmilieu en Klimaat van\n15\u00a0februari\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Energie, Leefmilieu en Klimaat van\n15\u00a0februari\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0249/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0249/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Kim Buyst.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Kim Buyst.\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0249/1):\nTwee moties werden ingediend (MOT\u00a0nr.\u00a0249/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door de heer Reccino Van\u00a0Lommel;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Kim Buyst.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Kim Buyst.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n12.01 \u00a0Reccino Van Lommel (VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, het interview dat de\nfederale ombudsman voor Energie enkele weken geleden heeft gegeven, moet ons\neigenlijk met de voeten op de grond zetten. Hij is een man die dagelijks in de\npraktijk staat en die weet wat er leeft. Hij heeft heel wat belangrijke signalen\nde wereld ingestuurd.\n12.01\n12.01\n \u00a0Reccino Van Lommel \n \u00a0Reccino Van Lommel \n\u00a0\n(VB): Mevrouw de voorzitster, collega's, het interview dat de\nfederale ombudsman voor Energie enkele weken geleden heeft gegeven, moet ons\neigenlijk met de voeten op de grond zetten. Hij is een man die dagelijks in de\npraktijk staat en die weet wat er leeft. Hij heeft heel wat belangrijke signalen\nde wereld ingestuurd.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nZo spreekt hij over mogelijk\nhonderdduizenden gezinnen die in de armoede dreigen te komen in de komende\nperiode. Hij heeft ook heel wat bedenkingen bij het uitblijven van structurele\nmaatregelen in de strijd tegen de hoge energiefactuur. Hij heeft de verwarmingspremie\nvan 100\u00a0euro peanuts genoemd tegenover de hoge facturen waarmee de\nconsument geconfronteerd wordt. Hij heeft die zelfs een gemiste kans genoemd.\nZo spreekt hij over mogelijk\nhonderdduizenden gezinnen die in de armoede dreigen te komen in de komende\nperiode. Hij heeft ook heel wat bedenkingen bij het uitblijven van structurele\nmaatregelen in de strijd tegen de hoge energiefactuur. Hij heeft de verwarmingspremie\nvan 100\u00a0euro peanuts genoemd tegenover de hoge facturen waarmee de\nconsument geconfronteerd wordt. Hij heeft die zelfs een gemiste kans genoemd.\npeanuts\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nHij pleit onder meer, dat kan ik althans\nafleiden, voor een permanente btw-verlaging, gecombineerd met een verdere\nontvetting van de factuur, wat structureel zou moeten bijdragen tot een\nverlaging van de energiefactuur. Dat komt eigenlijk neer, collega's, op wat het\nVlaams Belang hier al heel lang zegt.\nHij pleit onder meer, dat kan ik althans\nafleiden, voor een permanente btw-verlaging, gecombineerd met een verdere\nontvetting van de factuur, wat structureel zou moeten bijdragen tot een\nverlaging van de energiefactuur. Dat komt eigenlijk neer, collega's, op wat het\nVlaams Belang hier al heel lang zegt.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDaarom vragen wij met deze motie klaar en\nduidelijk structureel in te grijpen op de energiefactuur, een permanente en\nonvoorwaar\u00addelijke btw-verlaging in te voeren voor aardgas en elektriciteit, en\ner ook over te waken dat de energieleveranciers tijdig betaald worden, gelet op\nhet hogere aantal gezinnen dat het sociale tarief krijgt, waarbij wij moeten\nvermijden dat er nog meer energiemaatschappijen failliet zouden geraken.\nDaarom vragen wij met deze motie klaar en\nduidelijk structureel in te grijpen op de energiefactuur, een permanente en\nonvoorwaar\u00addelijke btw-verlaging in te voeren voor aardgas en elektriciteit, en\ner ook over te waken dat de energieleveranciers tijdig betaald worden, gelet op\nhet hogere aantal gezinnen dat het sociale tarief krijgt, waarbij wij moeten\nvermijden dat er nog meer energiemaatschappijen failliet zouden geraken.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 88,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 34,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 12,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "D'Haese Christoph",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Raskin Wouter",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Peel Valerie"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "4",
                "description": "\n(Stemming/vote 3)\n\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n(Stemming/vote 3)\n\n\n\nJa\n\n\n88\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n88\n\n88\n88\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n34\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n34\n\n34\n34\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n12\n\n12\n12\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison\nd\u2019abstention? (Non)\nRaison\nd\u2019abstention? (Non)\n (Non)\n\nReden voor onthouding? (Nee)\nReden voor onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n13 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"La modification de la loi\nconcernant l'emploi des langues en mati\u00e8re judiciaire\" (n\u00b0\u00a0259)\n13\n13\n13\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"La modification de la loi\nconcernant l'emploi des langues en mati\u00e8re judiciaire\" (n\u00b0\u00a0259)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"La modification de la loi\nconcernant l'emploi des langues en mati\u00e8re judiciaire\" (n\u00b0\u00a0259)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Katleen Bury sur \"La modification de la loi\nconcernant l'emploi des langues en mati\u00e8re judiciaire\" (n\u00b0\u00a0259)\n\n\n13 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De\nwijziging van de wet op het gebruik der talen in gerechtelijke zaken\"\n(nr.\u00a0259)\n13\n13\n13\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De\nwijziging van de wet op het gebruik der talen in gerechtelijke zaken\"\n(nr.\u00a0259)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De\nwijziging van de wet op het gebruik der talen in gerechtelijke zaken\"\n(nr.\u00a0259)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Katleen Bury over \"De\nwijziging van de wet op het gebruik der talen in gerechtelijke zaken\"\n(nr.\u00a0259)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 16\u00a0f\u00e9vrier\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 16\u00a0f\u00e9vrier\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n16\u00a0februari\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n16\u00a0februari\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0259/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0259/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Katleen Bury;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0259/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0259/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Katleen Bury;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n13.01 \u00a0Katleen Bury (VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, vandaag sta ik hier met hetzelfde dossier\nals anderhalf jaar geleden. Ook toen al klonk de noodkreet van het parket\nHalle-Vilvoorde dat beklaagden aan taalshopping doen. Beklaagden beroepen zich\nop hun anderstaligheid en kiezen voor Brusselse rechtbanken, die laksere\nstraffen uitdelen en soms de boel zelfs laten verjaren. Minister\nVan\u00a0Quickenborne zou daar anderhalf jaar geleden naar aanleiding van de\nmotie werk van maken.\n13.01\n13.01\n \u00a0Katleen Bury \n \u00a0Katleen Bury \n\u00a0\n(VB):\nMevrouw de voorzitster, collega's, vandaag sta ik hier met hetzelfde dossier\nals anderhalf jaar geleden. Ook toen al klonk de noodkreet van het parket\nHalle-Vilvoorde dat beklaagden aan taalshopping doen. Beklaagden beroepen zich\nop hun anderstaligheid en kiezen voor Brusselse rechtbanken, die laksere\nstraffen uitdelen en soms de boel zelfs laten verjaren. Minister\nVan\u00a0Quickenborne zou daar anderhalf jaar geleden naar aanleiding van de\nmotie werk van maken.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVandaag blijkt dat het taalshoppen niet\nalleen handenvol tijd en geld kost, maar dat dat ook de verkeersveiligheid in\nhet gedrang brengt. Beklaagden vragen voor de politierechtbank een\ntaalwijziging en verzending naar een Brusselse rechtbank. Die wordt dan al dan\nniet toegekend en op die manier blijven roekeloze chauffeurs soms wel meer dan\neen jaar langer rondrijden zonder bestraffing, behandeling en/of intrekking van\nhun rijbewijs. Ook coalitiepartner Vooruit was hier niet over te spreken. We\nhebben dus al een bondgenoot in de meerderheid.\nVandaag blijkt dat het taalshoppen niet\nalleen handenvol tijd en geld kost, maar dat dat ook de verkeersveiligheid in\nhet gedrang brengt. Beklaagden vragen voor de politierechtbank een\ntaalwijziging en verzending naar een Brusselse rechtbank. Die wordt dan al dan\nniet toegekend en op die manier blijven roekeloze chauffeurs soms wel meer dan\neen jaar langer rondrijden zonder bestraffing, behandeling en/of intrekking van\nhun rijbewijs. Ook coalitiepartner Vooruit was hier niet over te spreken. We\nhebben dus al een bondgenoot in de meerderheid.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEr is voor het probleem een simpele\noplossing, waartoe de procureur des Konings oproept, namelijk de aanpassing van\nartikel\u00a023 van de taalwetgeving in rechtszaken. Als er namelijk een tolk\naanwezig is op de zitting, dan worden de rechten van de verdediging gewaarborgd\nen kan een zaak onmiddellijk voor de politierechtbank die territoriaal bevoegd\nis, behandeld worden. Ik doe dus een simpele oproep aan de minister en u om de\nmotie te steunen en zo de verkeersveiligheid te vergroten.\nEr is voor het probleem een simpele\noplossing, waartoe de procureur des Konings oproept, namelijk de aanpassing van\nartikel\u00a023 van de taalwetgeving in rechtszaken. Als er namelijk een tolk\naanwezig is op de zitting, dan worden de rechten van de verdediging gewaarborgd\nen kan een zaak onmiddellijk voor de politierechtbank die territoriaal bevoegd\nis, behandeld worden. Ik doe dus een simpele oproep aan de minister en u om de\nmotie te steunen en zo de verkeersveiligheid te vergroten.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 84,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 45,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "5",
                "description": "\n(Stemming/vote 4)\n\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n(Stemming/vote 4)\n\n\n\nJa\n\n\n84\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n84\n\n84\n84\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n45\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n45\n\n45\n45\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n130\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n130\n\n130\n130\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling. \nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison\nd\u2019abstention? (Non)\nRaison\nd\u2019abstention? (Non)\n (Non)\n\nReden voor onthouding? (Nee)\nReden voor onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n14 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Le plaidoyer des\nhuissiers de justice en faveur d'un cadre juridique contre le\nsurendettement\" (n\u00b0\u00a0260)\n14\n14\n14\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Le plaidoyer des\nhuissiers de justice en faveur d'un cadre juridique contre le\nsurendettement\" (n\u00b0\u00a0260)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Le plaidoyer des\nhuissiers de justice en faveur d'un cadre juridique contre le\nsurendettement\" (n\u00b0\u00a0260)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de Mme\u00a0Marijke Dillen sur \"Le plaidoyer des\nhuissiers de justice en faveur d'un cadre juridique contre le\nsurendettement\" (n\u00b0\u00a0260)\n\n\n14 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"Het\npleidooi van de gerechtsdeurwaarders voor een wettelijk kader tegen de ophoping\nvan schulden\" (nr.\u00a0260)\n14\n14\n14\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"Het\npleidooi van de gerechtsdeurwaarders voor een wettelijk kader tegen de ophoping\nvan schulden\" (nr.\u00a0260)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"Het\npleidooi van de gerechtsdeurwaarders voor een wettelijk kader tegen de ophoping\nvan schulden\" (nr.\u00a0260)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van mevrouw Marijke Dillen over \"Het\npleidooi van de gerechtsdeurwaarders voor een wettelijk kader tegen de ophoping\nvan schulden\" (nr.\u00a0260)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 16\u00a0f\u00e9vrier\u00a02022.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en\nr\u00e9union publique de la commission de la Justice du 16\u00a0f\u00e9vrier\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n16\u00a0februari\u00a02022.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nopenbare vergadering van de commissie voor Justitie van\n16\u00a0februari\u00a02022.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0260/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0260/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par Mme\u00a0Marijke Dillen;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar Mme\u00a0Katja Gabri\u00ebls.\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0260/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0260/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd\ningediend door mevrouw Marijke Dillen;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor mevrouw Katja Gabri\u00ebls.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring?\u00a0\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n14.01 \u00a0Katleen Bury (VB):\nMevrouw de voorzitster, ik neem de stemverklaring van mijn collega Dillen even\nop mij. \n14.01\n14.01\n \u00a0Katleen Bury \n \u00a0Katleen Bury \n\u00a0\n(VB):\nMevrouw de voorzitster, ik neem de stemverklaring van mijn collega Dillen even\nop mij. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVeel gezinnen hebben het momenteel\nfinancieel zeer moeilijk. Bij minnelijke invorderingen worden er soms\nexorbitante verhogingen, intresten en schadebedingen gevorderd. Een kleine\nschuld van 100\u00a0euro kan zo gemakkelijk tot 400 of 500\u00a0euro oplopen.\nVeel gezinnen hebben het momenteel\nfinancieel zeer moeilijk. Bij minnelijke invorderingen worden er soms\nexorbitante verhogingen, intresten en schadebedingen gevorderd. Een kleine\nschuld van 100\u00a0euro kan zo gemakkelijk tot 400 of 500\u00a0euro oplopen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDe Nationale Kamer van Gerechtsdeurwaarders\npleit ervoor om een wettelijk kader te cre\u00ebren teneinde de kosten voor een\nminnelijke invordering te plafonneren. Ze stellen voor om een percentage van de\ninvorderingskosten vast te leggen. Ook willen ze dat er een communicatie\u00adplatform\nkomt waarop de informatie van de OCMW's over de schulden gebundeld wordt. Zo\nkunnen de gerechtsdeurwaarders samenwerken om de betrokkenen sneller\nschuldenvrij te krijgen. Zo'n project loopt nu reeds in Antwerpen.\nDe Nationale Kamer van Gerechtsdeurwaarders\npleit ervoor om een wettelijk kader te cre\u00ebren teneinde de kosten voor een\nminnelijke invordering te plafonneren. Ze stellen voor om een percentage van de\ninvorderingskosten vast te leggen. Ook willen ze dat er een communicatie\u00adplatform\nkomt waarop de informatie van de OCMW's over de schulden gebundeld wordt. Zo\nkunnen de gerechtsdeurwaarders samenwerken om de betrokkenen sneller\nschuldenvrij te krijgen. Zo'n project loopt nu reeds in Antwerpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIn de commissie van verleden week beloofde\nde minister van Justitie dat er dit jaar nog een pakket maatregelen voorgesteld\nwordt om de gerechts- en uitvoeringskosten te beperken. We hopen tegen het\nzomerreces de nodige teksten te ontvangen, zodat we dat voor het einde van het\njaar kunnen realiseren. Dat gaat dan over de gerechtelijke invordering.\nIn de commissie van verleden week beloofde\nde minister van Justitie dat er dit jaar nog een pakket maatregelen voorgesteld\nwordt om de gerechts- en uitvoeringskosten te beperken. We hopen tegen het\nzomerreces de nodige teksten te ontvangen, zodat we dat voor het einde van het\njaar kunnen realiseren. Dat gaat dan over de gerechtelijke invordering.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVoor de minnelijke invordering verwees hij\nons door naar de minister van Economische Zaken. Van enig overleg in die gedeelde\nmaterie was kennelijk geen sprake. Met de motie willen wij de regering ertoe\naansporen een wettelijk kader te cre\u00ebren om de minnelijke invorderingskosten te\nplafonneren, en de nodige initiatieven te nemen om dat communicatieplatform\nover het gehele grondgebied uit te rollen.\nVoor de minnelijke invordering verwees hij\nons door naar de minister van Economische Zaken. Van enig overleg in die gedeelde\nmaterie was kennelijk geen sprake. Met de motie willen wij de regering ertoe\naansporen een wettelijk kader te cre\u00ebren om de minnelijke invorderingskosten te\nplafonneren, en de nodige initiatieven te nemen om dat communicatieplatform\nover het gehele grondgebied uit te rollen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\nLa pr\u00e9sidente:\nD\u00e9but du vote / Begin van de stemming.\npr\u00e9sidente\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 89,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 44,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "6",
                "description": "\n(Stemming/vote 5)\n\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n(Stemming/vote 5)\n\n\n\nJa\n\n\n89\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n89\n\n89\n89\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n44\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n44\n\n44\n44\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n15 Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Michael Freilich sur \"Le ph\u00e9nom\u00e8ne des faux\nind\u00e9pendants au sein d'une filiale de bpost\" (n\u00b0\u00a0264)\n15\n15\n15\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Michael Freilich sur \"Le ph\u00e9nom\u00e8ne des faux\nind\u00e9pendants au sein d'une filiale de bpost\" (n\u00b0\u00a0264)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Michael Freilich sur \"Le ph\u00e9nom\u00e8ne des faux\nind\u00e9pendants au sein d'une filiale de bpost\" (n\u00b0\u00a0264)\n Motions d\u00e9pos\u00e9es en conclusion de\nl'interpellation de M.\u00a0Michael Freilich sur \"Le ph\u00e9nom\u00e8ne des faux\nind\u00e9pendants au sein d'une filiale de bpost\" (n\u00b0\u00a0264)\n\n\n15 Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Michael Freilich over\n\"Schijnzelfstandigheid bij een dochterbedrijf van bpost\"\n(nr.\u00a0264)\n15\n15\n15\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Michael Freilich over\n\"Schijnzelfstandigheid bij een dochterbedrijf van bpost\"\n(nr.\u00a0264)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Michael Freilich over\n\"Schijnzelfstandigheid bij een dochterbedrijf van bpost\"\n(nr.\u00a0264)\n Moties ingediend\ntot besluit van de interpellatie van de heer Michael Freilich over\n\"Schijnzelfstandigheid bij een dochterbedrijf van bpost\"\n(nr.\u00a0264)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en s\u00e9ance\npl\u00e9ni\u00e8re de ce jour.\nCette interpellation a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e en s\u00e9ance\npl\u00e9ni\u00e8re de ce jour\n.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\nDeze interpellatie werd gehouden in de\nplenaire vergadering van heden.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\u00b0\u00a0264/1):\nDeux motions ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es (MOT\u00a0n\n\u00b0\n\u00b0\n\u00a0264/1):\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Michael Freilich;\n-\u00a0une motion de recommandation a \u00e9t\u00e9\nd\u00e9pos\u00e9e par M.\u00a0Michael Freilich;\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Wouter De\u00a0Vriendt, Mmes\u00a0Maggie De\u00a0Block et Karin\nJirofl\u00e9e et MM.\u00a0Ahmed\nLaaouej, Beno\u00eet Piedboeuf et Servais Verherstraeten.\n-\u00a0une motion pure et simple a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e\npar M.\u00a0Wouter De\u00a0Vriendt, Mmes\u00a0Maggie De\u00a0Block et Karin\nJirofl\u00e9e et MM.\u00a0\nAhmed\nLaaouej, Beno\u00eet Piedboeuf et Servais Verherstraeten.\n\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0264/1):\nTwee moties werden ingediend\n(MOT\u00a0nr.\u00a0264/1):\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd ingediend\ndoor de heer Michael Freilich;\n-\u00a0een motie van aanbeveling werd ingediend\ndoor de heer Michael Freilich;\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Wouter De\u00a0Vriendt, de dames Maggie De\u00a0Block en Karin\nJirofl\u00e9e en de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf en Servais Verherstraeten.\n-\u00a0een eenvoudige motie werd ingediend\ndoor de heer Wouter De\u00a0Vriendt, de dames Maggie De\u00a0Block en Karin\nJirofl\u00e9e en de heren Ahmed Laaouej, Beno\u00eet Piedboeuf en Servais Verherstraeten.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nLa motion pure et simple ayant la priorit\u00e9 de\ndroit, je mets cette motion aux voix.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\nDaar de eenvoudige motie van rechtswege\nvoorrang heeft, breng ik deze motie in stemming.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0(Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote?\u00a0\n(Non)\n(Non)\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring?\u00a0(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\nD\u00e9but du\nvote / Begin van de stemming.\n\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\nFin du vote\n/ Einde van de stemming.\n\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\nR\u00e9sultat du\nvote / Uitslag van de stemming.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 83,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 48,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "7",
                "description": "\n(Stemming/vote 6)\n\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n(Stemming/vote 6)\n\n\n\nJa\n\n\n83\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n83\n\n83\n83\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n48\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n48\n\n48\n48\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nLa motion pure et simple est adopt\u00e9e. Par\ncons\u00e9quent, la motion de recommandation est caduque.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\nDe eenvoudige motie is aangenomen. Bijgevolg\nvervalt de motie van aanbeveling.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison\nd\u2019abstention? (Non)\nRaison\nd\u2019abstention? (Non)\n (Non)\n\nReden voor onthouding? (Nee)\nReden voor onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n16 Amendement et article r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re d'\u00e9nergie\n(2465/1-10)\n16\n16\n16\n Amendement et article r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re d'\u00e9nergie\n(2465/1-10)\n Amendement et article r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re d'\u00e9nergie\n(2465/1-10)\n Amendement et article r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi portant des dispositions diverses en mati\u00e8re d'\u00e9nergie\n(2465/1-10)\n\n\n16 Aangehouden\namendement en artikel van het wetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake\nenergie (2465/1-10)\n16\n16\n16\n Aangehouden\namendement en artikel van het wetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake\nenergie (2465/1-10)\n Aangehouden\namendement en artikel van het wetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake\nenergie (2465/1-10)\n Aangehouden\namendement en artikel van het wetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake\nenergie (2465/1-10)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a014 de Thierry\nWarmoes \u00e0 l'article\u00a032. (2465/10)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a014 de Thierry\nWarmoes \u00e0 l'article\u00a032. \n(2465/10)\n(2465/10)\n\nStemming over amendement nr.\u00a014 van\nThierry Warmoes op artikel\u00a032. (2465/10)\nStemming over amendement nr.\u00a014 van\nThierry Warmoes op artikel\u00a032. (2465/10)\n(2465/10)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 11,
            "vote_names_yes": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 83,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 41,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "8",
                "description": "\n(Stemming/vote 7)\n\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n(Stemming/vote 7)\n\n\n\nJa\n\n\n11\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n83\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n83\n\n83\n83\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n41\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n41\n\n41\n41\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a032 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl'article\u00a032 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a032 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a032 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n17 Ensemble du projet de loi portant des\ndispositions diverses en mati\u00e8re d'\u00e9nergie (2465/9)\n17\n17\n17\n Ensemble du projet de loi portant des\ndispositions diverses en mati\u00e8re d'\u00e9nergie (2465/9)\n Ensemble du projet de loi portant des\ndispositions diverses en mati\u00e8re d'\u00e9nergie (2465/9)\n Ensemble du projet de loi portant des\ndispositions diverses en mati\u00e8re d'\u00e9nergie (2465/9)\n\n\n17 Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake energie (2465/9)\n17\n17\n17\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake energie (2465/9)\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake energie (2465/9)\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende diverse bepalingen inzake energie (2465/9)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 104,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 28,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "9",
                "description": "\n(Stemming/vote 8)\n\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n(Stemming/vote 8)\n\n\n\nJa\n\n\n104\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n104\n\n104\n104\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n28\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n28\n\n28\n28\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2465/11)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2465/11)\n(2465/11)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2465/11)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2465/11)\n(2465/11)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d\u2019abstention? (Non)\nRaison d\u2019abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden voor onthouding? (Nee)\nReden voor onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n18 Amendement et article r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi modifiant la loi du 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0\nl'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 afin de permettre une adjudication\ncompl\u00e9mentaire pour la mise aux ench\u00e8res organis\u00e9e en 2021 (2466/1-7)\n18\n18\n18\n Amendement et article r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi modifiant la loi du 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0\nl'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 afin de permettre une adjudication\ncompl\u00e9mentaire pour la mise aux ench\u00e8res organis\u00e9e en 2021 (2466/1-7)\n Amendement et article r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi modifiant la loi du 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0\nl'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 afin de permettre une adjudication\ncompl\u00e9mentaire pour la mise aux ench\u00e8res organis\u00e9e en 2021 (2466/1-7)\n Amendement et article r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi modifiant la loi du 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0\nl'organisation du march\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 afin de permettre une adjudication\ncompl\u00e9mentaire pour la mise aux ench\u00e8res organis\u00e9e en 2021 (2466/1-7)\n\n\n18 Aangehouden\namendement en artikel van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van de elektriciteitsmarkt\nteneinde een bijkomende toewijzing in het kader van de veiling georganiseerd in\n2021 mogelijk te maken (2466/1-7)\n18\n18\n18\n Aangehouden\namendement en artikel van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van de elektriciteitsmarkt\nteneinde een bijkomende toewijzing in het kader van de veiling georganiseerd in\n2021 mogelijk te maken (2466/1-7)\n Aangehouden\namendement en artikel van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van de elektriciteitsmarkt\nteneinde een bijkomende toewijzing in het kader van de veiling georganiseerd in\n2021 mogelijk te maken (2466/1-7)\n Aangehouden\namendement en artikel van het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n29\u00a0april\u00a01999 betreffende de organisatie van de elektriciteitsmarkt\nteneinde een bijkomende toewijzing in het kader van de veiling georganiseerd in\n2021 mogelijk te maken (2466/1-7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Bert\nWollants \u00e0 l'article\u00a02. (2466/7)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a02 de Bert\nWollants \u00e0 l'article\u00a02. \n(2466/7)\n(2466/7)\n\nStemming over amendement nr.\u00a02 van Bert\nWollants op artikel\u00a02. (2466/7)\nStemming over amendement nr.\u00a02 van Bert\nWollants op artikel\u00a02. (2466/7)\n(2466/7)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 43,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Matz Vanessa",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 80,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 11,
            "vote_names_abstention": [
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Hedebouw Raoul",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "10",
                "description": "\n(Stemming/vote 9)\n\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n(Stemming/vote 9)\n\n\n\nJa\n\n\n43\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n43\n\n43\n43\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n80\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n80\n\n80\n80\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n11\n\n11\n11\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a02 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n19 Ensemble du projet de loi modifiant\nla loi du 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de\nl'\u00e9lectricit\u00e9 afin de permettre une adjudication compl\u00e9mentaire pour la mise\naux ench\u00e8res organis\u00e9e en 2021 (2466/3)\n19\n19\n19\n Ensemble du projet de loi modifiant\nla loi du 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de\nl'\u00e9lectricit\u00e9 afin de permettre une adjudication compl\u00e9mentaire pour la mise\naux ench\u00e8res organis\u00e9e en 2021 (2466/3)\n Ensemble du projet de loi modifiant\nla loi du 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de\nl'\u00e9lectricit\u00e9 afin de permettre une adjudication compl\u00e9mentaire pour la mise\naux ench\u00e8res organis\u00e9e en 2021 (2466/3)\n Ensemble du projet de loi modifiant\nla loi du 29\u00a0avril\u00a01999 relative \u00e0 l'organisation du march\u00e9 de\nl'\u00e9lectricit\u00e9 afin de permettre une adjudication compl\u00e9mentaire pour la mise\naux ench\u00e8res organis\u00e9e en 2021 (2466/3)\n\n\n19 Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 29\u00a0april\u00a01999 betreffende de\norganisatie van de elektriciteitsmarkt teneinde een bijkomende toewijzing in\nhet kader van de veiling georganiseerd in 2021 mogelijk te maken (2466/3)\n19\n19\n19\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 29\u00a0april\u00a01999 betreffende de\norganisatie van de elektriciteitsmarkt teneinde een bijkomende toewijzing in\nhet kader van de veiling georganiseerd in 2021 mogelijk te maken (2466/3)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 29\u00a0april\u00a01999 betreffende de\norganisatie van de elektriciteitsmarkt teneinde een bijkomende toewijzing in\nhet kader van de veiling georganiseerd in 2021 mogelijk te maken (2466/3)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 29\u00a0april\u00a01999 betreffende de\norganisatie van de elektriciteitsmarkt teneinde een bijkomende toewijzing in\nhet kader van de veiling georganiseerd in 2021 mogelijk te maken (2466/3)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 76,
            "vote_names_yes": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hoof Els",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 54,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Marghem Marie-Christine"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "11",
                "description": "\n(Stemming/vote 10)\n\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n(Stemming/vote 10)\n\n\n\nJa\n\n\n76\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n76\n\n76\n76\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n54\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n54\n\n54\n54\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n1\n\n1\n1\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n131\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n131\n\n131\n131\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2466/8)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2466/8)\n(2466/8)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2466/8)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2466/8)\n(2466/8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d\u2019abstention? (Non)\nRaison d\u2019abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden voor\nonthouding? (Nee)\nReden voor\nonthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n20 Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi transposant la directive (UE) 2019/1 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02018 visant \u00e0 doter les autorit\u00e9s de\nconcurrence des \u00c9tats membres des moyens de mettre en oeuvre plus efficacement\nles r\u00e8gles de concurrence et \u00e0 garantir le bon fonctionnement du march\u00e9\nint\u00e9rieur (2388/1-8)\n20\n20\n20\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi transposant la directive (UE) 2019/1 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02018 visant \u00e0 doter les autorit\u00e9s de\nconcurrence des \u00c9tats membres des moyens de mettre en oeuvre plus efficacement\nles r\u00e8gles de concurrence et \u00e0 garantir le bon fonctionnement du march\u00e9\nint\u00e9rieur (2388/1-8)\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi transposant la directive (UE) 2019/1 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02018 visant \u00e0 doter les autorit\u00e9s de\nconcurrence des \u00c9tats membres des moyens de mettre en oeuvre plus efficacement\nles r\u00e8gles de concurrence et \u00e0 garantir le bon fonctionnement du march\u00e9\nint\u00e9rieur (2388/1-8)\n Amendements et articles r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi transposant la directive (UE) 2019/1 du Parlement europ\u00e9en et du\nConseil du 11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02018 visant \u00e0 doter les autorit\u00e9s de\nconcurrence des \u00c9tats membres des moyens de mettre en oeuvre plus efficacement\nles r\u00e8gles de concurrence et \u00e0 garantir le bon fonctionnement du march\u00e9\nint\u00e9rieur (2388/1-8)\n\n\n20 Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp tot omzetting van Richtlijn (EU)\n2019/1 van het Europees Parlement en de Raad van 11\u00a0december\u00a02018 tot\ntoekenning van bevoegdheden aan de mededingings\u00adautoriteiten van de lidstaten\nvoor een doeltreffendere handhaving en ter waarborging van de goede werking van\nde interne markt (nieuw opschrift) (2388/1-8)\n20\n20\n20\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp tot omzetting van Richtlijn (EU)\n2019/1 van het Europees Parlement en de Raad van 11\u00a0december\u00a02018 tot\ntoekenning van bevoegdheden aan de mededingings\u00adautoriteiten van de lidstaten\nvoor een doeltreffendere handhaving en ter waarborging van de goede werking van\nde interne markt (nieuw opschrift) (2388/1-8)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp tot omzetting van Richtlijn (EU)\n2019/1 van het Europees Parlement en de Raad van 11\u00a0december\u00a02018 tot\ntoekenning van bevoegdheden aan de mededingings\u00adautoriteiten van de lidstaten\nvoor een doeltreffendere handhaving en ter waarborging van de goede werking van\nde interne markt (nieuw opschrift) (2388/1-8)\n Aangehouden\namendementen en artikelen van het wetsontwerp tot omzetting van Richtlijn (EU)\n2019/1 van het Europees Parlement en de Raad van 11\u00a0december\u00a02018 tot\ntoekenning van bevoegdheden aan de mededingings\u00adautoriteiten van de lidstaten\nvoor een doeltreffendere handhaving en ter waarborging van de goede werking van\nde interne markt (nieuw opschrift) (2388/1-8)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 de Reccino\nVan\u00a0Lommel \u00e0 l'article\u00a017. (2388/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 de Reccino\nVan\u00a0Lommel \u00e0 l'article\u00a017. \n(2388/8)\n(2388/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nReccino Van\u00a0Lommel op artikel\u00a017. (2388/8)\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nReccino Van\u00a0Lommel op artikel\u00a017. (2388/8)\n(2388/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 17,
            "vote_names_yes": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "num_votes_no": 100,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 18,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "12",
                "description": "\n(Stemming/vote 11)\n\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n(Stemming/vote 11)\n\n\n\nJa\n\n\n17\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n17\n\n17\n17\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n100\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n100\n\n100\n100\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a017 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a017 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a017 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a017 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a011 de Reccino\nVan\u00a0Lommel \u00e0 l'article\u00a020. (2388/8)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a011 de Reccino\nVan\u00a0Lommel \u00e0 l'article\u00a020. \n(2388/8)\n(2388/8)\n\nStemming over amendement nr.\u00a011 van\nReccino Van\u00a0Lommel op artikel\u00a020. (2388/8)\nStemming over amendement nr.\u00a011 van\nReccino Van\u00a0Lommel op artikel\u00a020. (2388/8)\n(2388/8)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 34,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 100,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "13",
                "description": "\n(Stemming/vote 12)\n\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n(Stemming/vote 12)\n\n\n\nJa\n\n\n34\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n34\n\n34\n34\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n100\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n100\n\n100\n100\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a020 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a020 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a020 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a020 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n21 Ensemble du projet de loi transposant\nla directive (UE) 2019/1 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02018 visant \u00e0 doter les autorit\u00e9s de concurrence des\n\u00c9tats membres des moyens de mettre en oeuvre plus efficacement les r\u00e8gles de\nconcurrence et \u00e0 garantir le bon fonctionnement du march\u00e9 int\u00e9rieur (2388/7)\n21\n21\n21\n Ensemble du projet de loi transposant\nla directive (UE) 2019/1 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02018 visant \u00e0 doter les autorit\u00e9s de concurrence des\n\u00c9tats membres des moyens de mettre en oeuvre plus efficacement les r\u00e8gles de\nconcurrence et \u00e0 garantir le bon fonctionnement du march\u00e9 int\u00e9rieur (2388/7)\n Ensemble du projet de loi transposant\nla directive (UE) 2019/1 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02018 visant \u00e0 doter les autorit\u00e9s de concurrence des\n\u00c9tats membres des moyens de mettre en oeuvre plus efficacement les r\u00e8gles de\nconcurrence et \u00e0 garantir le bon fonctionnement du march\u00e9 int\u00e9rieur (2388/7)\n Ensemble du projet de loi transposant\nla directive (UE) 2019/1 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du\n11\u00a0d\u00e9cembre\u00a02018 visant \u00e0 doter les autorit\u00e9s de concurrence des\n\u00c9tats membres des moyens de mettre en oeuvre plus efficacement les r\u00e8gles de\nconcurrence et \u00e0 garantir le bon fonctionnement du march\u00e9 int\u00e9rieur (2388/7)\n\n\n21 Geheel van het\nwetsontwerp tot omzetting van Richtlijn (EU) 2019/1 van het Europees Parlement\nen de Raad van 11\u00a0december\u00a02018 tot toekenning van bevoegdheden aan\nde mededingingsautoriteiten van de lidstaten voor een doeltreffendere\nhandhaving en ter waarborging van de goede werking van de interne markt (nieuw\nopschrift) (2388/7)\n21\n21\n21\n Geheel van het\nwetsontwerp tot omzetting van Richtlijn (EU) 2019/1 van het Europees Parlement\nen de Raad van 11\u00a0december\u00a02018 tot toekenning van bevoegdheden aan\nde mededingingsautoriteiten van de lidstaten voor een doeltreffendere\nhandhaving en ter waarborging van de goede werking van de interne markt (nieuw\nopschrift) (2388/7)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot omzetting van Richtlijn (EU) 2019/1 van het Europees Parlement\nen de Raad van 11\u00a0december\u00a02018 tot toekenning van bevoegdheden aan\nde mededingingsautoriteiten van de lidstaten voor een doeltreffendere\nhandhaving en ter waarborging van de goede werking van de interne markt (nieuw\nopschrift) (2388/7)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot omzetting van Richtlijn (EU) 2019/1 van het Europees Parlement\nen de Raad van 11\u00a0december\u00a02018 tot toekenning van bevoegdheden aan\nde mededingingsautoriteiten van de lidstaten voor een doeltreffendere\nhandhaving en ter waarborging van de goede werking van de interne markt (nieuw\nopschrift) (2388/7)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een stemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 133,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "14",
                "description": "\n(Stemming/vote 13)\n\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n(Stemming/vote 13)\n\n\n\nJa\n\n\n133\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n0\n\n0\n0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n133\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n133\n\n133\n133\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2388/9)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2388/9)\n(2388/9)\n\n\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2388/9)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2388/9)\n(2388/9)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n22 Amendements r\u00e9serv\u00e9s au projet de loi\nmodifiant la loi du 7\u00a0janvier\u00a01998 concernant la structure et les\ntaux des droits d'accise sur l'alcool et les boissons alcoolis\u00e9es (2438/1-5)\n22\n22\n22\n Amendements r\u00e9serv\u00e9s au projet de loi\nmodifiant la loi du 7\u00a0janvier\u00a01998 concernant la structure et les\ntaux des droits d'accise sur l'alcool et les boissons alcoolis\u00e9es (2438/1-5)\n Amendements r\u00e9serv\u00e9s au projet de loi\nmodifiant la loi du 7\u00a0janvier\u00a01998 concernant la structure et les\ntaux des droits d'accise sur l'alcool et les boissons alcoolis\u00e9es (2438/1-5)\n Amendements r\u00e9serv\u00e9s au projet de loi\nmodifiant la loi du 7\u00a0janvier\u00a01998 concernant la structure et les\ntaux des droits d'accise sur l'alcool et les boissons alcoolis\u00e9es (2438/1-5)\n\n\n22 Aangehouden\namendementen op het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n7\u00a0januari\u00a01998 betreffende de structuur en de accijnstarieven op\nalcohol en alcoholhoudende dranken (2438/1-5)\n22\n22\n22\n Aangehouden\namendementen op het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n7\u00a0januari\u00a01998 betreffende de structuur en de accijnstarieven op\nalcohol en alcoholhoudende dranken (2438/1-5)\n Aangehouden\namendementen op het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n7\u00a0januari\u00a01998 betreffende de structuur en de accijnstarieven op\nalcohol en alcoholhoudende dranken (2438/1-5)\n Aangehouden\namendementen op het wetsontwerp tot wijziging van de wet van\n7\u00a0januari\u00a01998 betreffende de structuur en de accijnstarieven op\nalcohol en alcoholhoudende dranken (2438/1-5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a07 de Wouter\nVermeersch cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a06/1(n). (2438/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a07 de Wouter\nVermeersch cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a06/1(n). \n(2438/5)\n(2438/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nWouter Vermeersch cs tot invoeging van een artikel\u00a06/1(n). (2438/5)\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nWouter Vermeersch cs tot invoeging van een artikel\u00a06/1(n). (2438/5)\n(2438/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 35,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 99,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 1,
            "vote_names_abstention": [
                "Van Hoof Els"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "15",
                "description": "\n(Stemming/vote 14)\n\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n(Stemming/vote 14)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a0 35\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a0 35\n\n\u00a0 35\n\u00a0 \n\u00a0 \n35\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0 99\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0 99\n\n\u00a0 99\n\u00a0 99\n\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 1\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 1\n\n\u00a0\u00a0 1\n\u00a0\u00a0 1\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n135\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n135\n\n135\n135\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Wouter\nVermeersch cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a06/2(n). (2438/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Wouter\nVermeersch cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a06/2(n). \n(2438/5)\n(2438/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nWouter Vermeersch cs tot invoeging van een artikel\u00a06/2(n). (2438/5)\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nWouter Vermeersch cs tot invoeging van een artikel\u00a06/2(n). (2438/5)\n(2438/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 35,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 101,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "16",
                "description": "\n(Stemming/vote 15)\n\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n(Stemming/vote 15)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a0 35\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a0 35\n\n\u00a0 35\n\u00a0 \n\u00a0 \n35\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n101\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n101\n\n101\n101\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 de Wouter\nVermeersch cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a06/3(n). (2438/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 de Wouter\nVermeersch cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a06/3(n). \n(2438/5)\n(2438/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nWouter Vermeersch cs tot invoeging van een artikel\u00a06/3(n). (2438/5)\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nWouter Vermeersch cs tot invoeging van een artikel\u00a06/3(n). (2438/5)\n(2438/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 35,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 101,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "17",
                "description": "\n(Stemming/vote 16)\n\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n(Stemming/vote 16)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a0 35\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a0 35\n\n\u00a0 35\n\u00a0 \n\u00a0 \n35\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n101\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n101\n\n101\n101\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Wouter\nVermeersch cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a07/1(n). (2438/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Wouter\nVermeersch cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a07/1(n). \n(2438/5)\n(2438/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nWouter Vermeersch cs tot invoeging van een artikel\u00a07/1(n). (2438/5)\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nWouter Vermeersch cs tot invoeging van een artikel\u00a07/1(n). (2438/5)\n(2438/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 35,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 101,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "18",
                "description": "\n(Stemming/vote 17)\n\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n(Stemming/vote 17)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a0 35\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a0 35\n\n\u00a0 35\n\u00a0 \n\u00a0 \n35\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n101\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n101\n\n101\n101\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a011 de Wouter\nVermeersch cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a07/2(n). (2438/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a011 de Wouter\nVermeersch cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a07/2(n). \n(2438/5)\n(2438/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a011 van\nWouter Vermeersch cs tot invoeging van een artikel\u00a07/2(n). (2438/5)\nStemming over amendement nr.\u00a011 van\nWouter Vermeersch cs tot invoeging van een artikel\u00a07/2(n). (2438/5)\n(2438/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\nBegin van de stemming\n/ D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 35,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 101,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "19",
                "description": "\n(Stemming/vote 18)\n\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n(Stemming/vote 18)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a0 35\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a0 35\n\n\u00a0 35\n\u00a0 \n\u00a0 \n35\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n101\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n101\n\n101\n101\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 0\n\n\u00a0 0\n\u00a0 0\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a012 de Wouter\nVermeersch cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a07/3(n). (2438/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a012 de Wouter\nVermeersch cs tendant \u00e0 ins\u00e9rer un article\u00a07/3(n). \n(2438/5)\n(2438/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a012 van\nWouter Vermeersch cs tot invoeging van een artikel\u00a07/3(n). (2438/5)\nStemming over amendement nr.\u00a012 van\nWouter Vermeersch cs tot invoeging van een artikel\u00a07/3(n). (2438/5)\n(2438/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 35,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Pas Barbara",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Safai Darya",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 101,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "20",
                "description": "\n(Stemming/vote 19)\n\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n(Stemming/vote 19)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a0 35\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a0 35\n\n\u00a0 35\n\u00a0 \n\u00a0 \n35\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n101\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n101\n\n101\n101\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n23 Ensemble du projet de loi modifiant\nla loi du 7\u00a0janvier\u00a01998 concernant la structure et les taux des\ndroits d'accise sur l'alcool et les boissons alcoolis\u00e9es (2438/4)\n23\n23\n23\n Ensemble du projet de loi modifiant\nla loi du 7\u00a0janvier\u00a01998 concernant la structure et les taux des\ndroits d'accise sur l'alcool et les boissons alcoolis\u00e9es (2438/4)\n Ensemble du projet de loi modifiant\nla loi du 7\u00a0janvier\u00a01998 concernant la structure et les taux des\ndroits d'accise sur l'alcool et les boissons alcoolis\u00e9es (2438/4)\n Ensemble du projet de loi modifiant\nla loi du 7\u00a0janvier\u00a01998 concernant la structure et les taux des\ndroits d'accise sur l'alcool et les boissons alcoolis\u00e9es (2438/4)\n\n\n23 Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 7\u00a0januari\u00a01998 betreffende\nde structuur en de accijnstarieven op alcohol en alcoholhoudende dranken\n(2438/4)\n23\n23\n23\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 7\u00a0januari\u00a01998 betreffende\nde structuur en de accijnstarieven op alcohol en alcoholhoudende dranken\n(2438/4)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 7\u00a0januari\u00a01998 betreffende\nde structuur en de accijnstarieven op alcohol en alcoholhoudende dranken\n(2438/4)\n Geheel van het\nwetsontwerp tot wijziging van de wet van 7\u00a0januari\u00a01998 betreffende\nde structuur en de accijnstarieven op alcohol en alcoholhoudende dranken\n(2438/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 118,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "De Wit Sophie",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hedebouw Raoul",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 16,
            "vote_names_abstention": [
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Gilissen Erik",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Ravyts Kurt",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "21",
                "description": "\n(Stemming/vote 20)\n\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n(Stemming/vote 20)\n\n\n\nJa\n\n\n118\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n118\n\n118\n118\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 16\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 16\n\n\u00a0 16\n\u00a0 16\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n134\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n134\n\n134\n134\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2438/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2438/6)\n(2438/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2438/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. \n(2438/6)\n(2438/6)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison d'abstention? (Non)\nRaison d'abstention? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? (Nee)\n (Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n24 Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi relatif \u00e0 la vaccination et \u00e0 l'administration, par des\npharmaciens exer\u00e7ant au sein d'officines pharmaceutiques ouvertes au public,\ndes vaccins autoris\u00e9s dans le cadre de la prophylaxie du COVID-19 (2460/1-5)\n24\n24\n24\n Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi relatif \u00e0 la vaccination et \u00e0 l'administration, par des\npharmaciens exer\u00e7ant au sein d'officines pharmaceutiques ouvertes au public,\ndes vaccins autoris\u00e9s dans le cadre de la prophylaxie du COVID-19 (2460/1-5)\n Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi relatif \u00e0 la vaccination et \u00e0 l'administration, par des\npharmaciens exer\u00e7ant au sein d'officines pharmaceutiques ouvertes au public,\ndes vaccins autoris\u00e9s dans le cadre de la prophylaxie du COVID-19 (2460/1-5)\n Amendements et article r\u00e9serv\u00e9s du\nprojet de loi relatif \u00e0 la vaccination et \u00e0 l'administration, par des\npharmaciens exer\u00e7ant au sein d'officines pharmaceutiques ouvertes au public,\ndes vaccins autoris\u00e9s dans le cadre de la prophylaxie du COVID-19 (2460/1-5)\n\n\n24 Aangehouden\namendementen en artikel van het wetsontwerp houdende de vaccinatie en de\ntoediening, door apothekers die hun beroep uitoefenen in voor het publiek\nopengestelde apotheken, van vaccins vergund voor de profylaxe van COVID-19\n(2460/1-5)\n24\n24\n24\n Aangehouden\namendementen en artikel van het wetsontwerp houdende de vaccinatie en de\ntoediening, door apothekers die hun beroep uitoefenen in voor het publiek\nopengestelde apotheken, van vaccins vergund voor de profylaxe van COVID-19\n(2460/1-5)\n Aangehouden\namendementen en artikel van het wetsontwerp houdende de vaccinatie en de\ntoediening, door apothekers die hun beroep uitoefenen in voor het publiek\nopengestelde apotheken, van vaccins vergund voor de profylaxe van COVID-19\n(2460/1-5)\n Aangehouden\namendementen en artikel van het wetsontwerp houdende de vaccinatie en de\ntoediening, door apothekers die hun beroep uitoefenen in voor het publiek\nopengestelde apotheken, van vaccins vergund voor de profylaxe van COVID-19\n(2460/1-5)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 de Kathleen\nDepoorter cs \u00e0 l'article\u00a02. (2460/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a010 de Kathleen\nDepoorter cs \u00e0 l'article\u00a02. \n(2460/5)\n(2460/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nKathleen Depoorter cs op artikel\u00a02. (2460/5)\nStemming over amendement nr.\u00a010 van\nKathleen Depoorter cs op artikel\u00a02. (2460/5)\n(2460/5)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 22,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "D'Haese Christoph",
                "Daems Greet",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Hedebouw Raoul",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_no": 83,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 31,
            "vote_names_abstention": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "Creyelman Steven",
                "D'Amico Roberto",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Rohonyi Sophie",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "22",
                "description": "\n(Stemming/vote 21)\n\n(Stemming/vote 21)\n(Stemming/vote 21)\n(Stemming/vote 21)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a0 22\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a0 22\n\n\u00a0 22\n\u00a0 \n\u00a0 \n22\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0 83\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0 83\n\n\u00a0 83\n\u00a0 83\n\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 31\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 31\n\n\u00a0 31\n\u00a0 31\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a06 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a02. (2460/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a06 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a02. \n(2460/5)\n(2460/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a02. (2460/5)\nStemming over amendement nr.\u00a06 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a02. (2460/5)\n(2460/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 99,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 21,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "23",
                "description": "\n(Stemming/vote 22)\n\n(Stemming/vote 22)\n(Stemming/vote 22)\n(Stemming/vote 22)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a018\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a018\n\n\u00a018\n\u00a0\n\u00a0\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a099\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a099\n\n\u00a099\n\u00a099\n\u00a0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a021\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a021\n\n\u00a021\n\u00a021\n\u00a0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a07 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a02. (2460/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a07 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a02. \n(2460/5)\n(2460/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a02. (2460/5)\nStemming over amendement nr.\u00a07 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a02. (2460/5)\n(2460/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 99,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 21,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bacquelaine Daniel",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "24",
                "description": "\n(Stemming/vote 23)\n\n(Stemming/vote 23)\n(Stemming/vote 23)\n(Stemming/vote 23)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a018\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a018\n\n\u00a018\n\u00a0\n\u00a0\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a099\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a099\n\n\u00a099\n\u00a099\n\u00a0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 21\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 21\n\n\u00a0 21\n\u00a0 21\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n138\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n138\n\n138\n138\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a02. (2460/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a08 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a02. \n(2460/5)\n(2460/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a02. (2460/5)\nStemming over amendement nr.\u00a08 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a02. (2460/5)\n(2460/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 99,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 20,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "25",
                "description": "\n(Stemming/vote 24)\n\n(Stemming/vote 24)\n(Stemming/vote 24)\n(Stemming/vote 24)\n\n\n\nJa\n\n\n\u00a018\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n\u00a018\n\n\u00a018\n\u00a0\n\u00a0\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a099\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a099\n\n\u00a099\n\u00a099\n\u00a0\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a020\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a020\n\n\u00a020\n\u00a020\n\u00a0\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n137\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n137\n\n137\n137\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\nBijgevolg is het amendement verworpen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a02. (2460/5)\nVote sur l'amendement n\u00b0\u00a09 de Catherine\nFonck \u00e0 l'article\u00a02. \n(2460/5)\n(2460/5)\n\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a02. (2460/5)\nStemming over amendement nr.\u00a09 van\nCatherine Fonck op artikel\u00a02. (2460/5)\n(2460/5)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\nEinde van de stemming\n/ Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 18,
            "vote_names_yes": [
                "Arens Josy",
                "Boukili Nabil",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vuyst Steven",
                "Fonck Catherine",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Rohonyi Sophie",
                "Van Hees Marco",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "num_votes_no": 98,
            "vote_names_no": [
                "Aouasti Khalil",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Bury Katleen",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "Creyelman Steven",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Vriendt Wouter",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewael Patrick",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dierick Leen",
                "Dillen Marijke",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilissen Erik",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "Parent Nicolas",
                "Pas Barbara",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Ponthier Annick",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Ravyts Kurt",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Sneppe Dominiek",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Troosters Frank",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_abstention": 20,
            "vote_names_abstention": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Metsu Koen",
                "Raskin Wouter",
                "Safai Darya",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Peel Valerie",
                "Wollants Bert"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "26",
                "description": "\n(Stemming/vote 25)\n\n(Stemming/vote 25)\n(Stemming/vote 25)\n(Stemming/vote 25)\n\n\n\nJa\n\n\n18\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n18\n\n18\n18\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n98\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n98\n\n98\n98\n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n20\n\n20\n20\n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n136\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n136\n\n136\n136\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a02 est adopt\u00e9.\nEn cons\u00e9quence, l'amendement est rejet\u00e9 et\nl\u2019article\u00a02 est adopt\u00e9.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\nBijgevolg is het amendement verworpen en is\nartikel\u00a02 aangenomen.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n25 Ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la\nvaccination et \u00e0 l'administration, par des pharmaciens exer\u00e7ant au sein\nd'officines pharmaceutiques ouvertes au public, des vaccins autoris\u00e9s dans le\ncadre de la prophylaxie du COVID-19 (2460/4)\n25\n25\n25\n Ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la\nvaccination et \u00e0 l'administration, par des pharmaciens exer\u00e7ant au sein\nd'officines pharmaceutiques ouvertes au public, des vaccins autoris\u00e9s dans le\ncadre de la prophylaxie du COVID-19 (2460/4)\n Ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la\nvaccination et \u00e0 l'administration, par des pharmaciens exer\u00e7ant au sein\nd'officines pharmaceutiques ouvertes au public, des vaccins autoris\u00e9s dans le\ncadre de la prophylaxie du COVID-19 (2460/4)\n Ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la\nvaccination et \u00e0 l'administration, par des pharmaciens exer\u00e7ant au sein\nd'officines pharmaceutiques ouvertes au public, des vaccins autoris\u00e9s dans le\ncadre de la prophylaxie du COVID-19 (2460/4)\n\n\n25 Geheel van het\nwetsontwerp houdende de vaccinatie en de toediening, door apothekers die hun\nberoep uitoefenen in voor het publiek opengestelde apotheken, van vaccins\nvergund voor de profylaxe van COVID-19 (2460/4)\n25\n25\n25\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende de vaccinatie en de toediening, door apothekers die hun\nberoep uitoefenen in voor het publiek opengestelde apotheken, van vaccins\nvergund voor de profylaxe van COVID-19 (2460/4)\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende de vaccinatie en de toediening, door apothekers die hun\nberoep uitoefenen in voor het publiek opengestelde apotheken, van vaccins\nvergund voor de profylaxe van COVID-19 (2460/4)\n Geheel van het\nwetsontwerp houdende de vaccinatie en de toediening, door apothekers die hun\nberoep uitoefenen in voor het publiek opengestelde apotheken, van vaccins\nvergund voor de profylaxe van COVID-19 (2460/4)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 103,
            "vote_names_yes": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Haese Christoph",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Roover Peter",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Wit Sophie",
                "Dedecker Jean-Marie",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Depoorter Kathleen",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Freilich Michael",
                "Gabriels Katja",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilson Nathalie",
                "Goethals Sigrid",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leroy Marie-Colline",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Loones Sander",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Metsu Koen",
                "Moutquin Simon",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Raskin Wouter",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Safai Darya",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Vajda Olivier",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Peel Valerie",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhaert Marianne",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Willaert Evita",
                "Wollants Bert",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 0,
            "vote_names_no": [],
            "num_votes_abstention": 29,
            "vote_names_abstention": [
                "Bacquelaine Daniel",
                "Boukili Nabil",
                "Bury Katleen",
                "Colebunders Gaby",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "De Vuyst Steven",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Fonck Catherine",
                "Gilissen Erik",
                "Hedebouw Raoul",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Pas Barbara",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Ravyts Kurt",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Hees Marco",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry"
            ],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        },
        {
            "proposal": {
                "id": "27",
                "description": "\n(Stemming/vote 26)\n\n(Stemming/vote 26)\n(Stemming/vote 26)\n(Stemming/vote 26)\n\n\n\nJa\n\n\n103\n\n\nOui\n\n\n\nJa\n\nJa\nJa\n\n\n103\n\n103\n103\n\n\nOui\n\nOui\nOui\n\n\n\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\nNon\n\n\n\nNee\n\nNee\nNee\n\n\n\u00a0\u00a0 0\n\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 0\n\u00a0\u00a0 \n\n\nNon\n\nNon\nNon\n\n\n\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 29\n\n\nAbstentions\n\n\n\nOnthoudingen\n\nOnthoudingen\nOnthoudingen\n\n\n\u00a0 29\n\n\u00a0 29\n\u00a0 29\n\u00a0 \n\n\nAbstentions\n\nAbstentions\nAbstentions\n\n\n\nTotaal\n\n\n132\n\n\nTotal\n\n\n\nTotaal\n\nTotaal\nTotaal\n\n\n132\n\n132\n132\n\n\nTotal\n\nTotal\nTotal\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. (2460/6)\nEn cons\u00e9quence, la Chambre adopte le projet de\nloi. Il sera soumis \u00e0 la sanction royale. \n(2460/6)\n(2460/6)\n\n\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2460/6)\nBijgevolg neemt de Kamer het wetsontwerp\naan. Het zal aan de Koning ter bekrachtiging worden voorgelegd. (2460/6)\n(2460/6)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nRaison\nd'abstention? (Non)\nRaison\nd'abstention? (Non)\n (Non)\n\nReden van onthouding? (Nee)\nReden van onthouding? \n \n(Nee)\n(Nee)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n26 Hulde aan\nmevrouw de adjunct-griffier\n26\n26\n26\n Hulde aan\nmevrouw de adjunct-griffier\n Hulde aan\nmevrouw de adjunct-griffier\n Hulde aan\nmevrouw de adjunct-griffier\n\n\n26 Hommage \u00e0 Mme la greffi\u00e8re adjointe\n26\n26\n26\n Hommage \u00e0 Mme la greffi\u00e8re adjointe\n Hommage \u00e0 Mme la greffi\u00e8re adjointe\n Hommage \u00e0 Mme la greffi\u00e8re adjointe\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBeste collega's, ik ben zeer verheugd\nvandaag een van die zogenaamde mensen in de schaduw in het zonnetje te mogen\nzetten. Zij zijn het die in groten getale ervoor zorgen dat de verschillende\nsystemen functioneren, vervolgens evolueren en moderniseren met als doel onze\ninstellingen dichter bij de burger te brengen. Zij zorgen er tevens voor dat de\nprocessen vloeiend en de mechanismen harmonieus verlopen. Dit is, zoals u weet,\nzeker de rol van de diensten van de Kamer, die ons elke dag in staat stellen\nonze debatten, onze vergaderingen, onze activiteiten te houden. Wij danken hen\nhiervoor.\nBeste collega's, ik ben zeer verheugd\nvandaag een van die zogenaamde mensen in de schaduw in het zonnetje te mogen\nzetten. Zij zijn het die in groten getale ervoor zorgen dat de verschillende\nsystemen functioneren, vervolgens evolueren en moderniseren met als doel onze\ninstellingen dichter bij de burger te brengen. Zij zorgen er tevens voor dat de\nprocessen vloeiend en de mechanismen harmonieus verlopen. Dit is, zoals u weet,\nzeker de rol van de diensten van de Kamer, die ons elke dag in staat stellen\nonze debatten, onze vergaderingen, onze activiteiten te houden. Wij danken hen\nhiervoor.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVandaag woont u, mevrouw Deboutte,\nadjunct-griffier en directeur-generaal van de wetgevende diensten, uw laatste\nplenaire vergadering bij; u die er zoveel hebt meegemaakt. U bent nu op weg\nnaar een welverdiend pensioen. Moge dit gelukkig zijn, vol vreugde en\nvruchtbare activiteiten.\nVandaag woont u, mevrouw Deboutte,\nadjunct-griffier en directeur-generaal van de wetgevende diensten, uw laatste\nplenaire vergadering bij; u die er zoveel hebt meegemaakt. U bent nu op weg\nnaar een welverdiend pensioen. Moge dit gelukkig zijn, vol vreugde en\nvruchtbare activiteiten.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nU bent opgeleid als juriste en criminologe,\nen dankzij deze rijke vorming was u in staat een onschatbare kennis van de\nwetgeving te verwerven. U hebt ook de belangrijkste onderzoekscommissies van\nonze instelling geleid, in het bijzonder die betreffende de Bende van Nijvel en\nFortis. Deze taak volbracht u met brio en professionalisme.\nU bent opgeleid als juriste en criminologe,\nen dankzij deze rijke vorming was u in staat een onschatbare kennis van de\nwetgeving te verwerven. U hebt ook de belangrijkste onderzoekscommissies van\nonze instelling geleid, in het bijzonder die betreffende de Bende van Nijvel en\nFortis. Deze taak volbracht u met brio en professionalisme.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBinnen de commissie voor Justitie bent u ook\naltijd zeer betrokken geweest bij ethische debatten zoals het \u2018uit het\nstrafrecht halen van abortus\u2019 en de \u2018orgaandonatie\u2019.\nBinnen de commissie voor Justitie bent u ook\naltijd zeer betrokken geweest bij ethische debatten zoals het \u2018uit het\nstrafrecht halen van abortus\u2019 en de \u2018orgaandonatie\u2019.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVotre carri\u00e8re est ainsi certainement jalonn\u00e9e\nd\u2019\u00e9v\u00e9nements et d\u2019anecdotes que vous avez pu vivre depuis les multiples\ncommissions, dont vous \u00eates devenue directrice, jusqu\u2019au poste de greffi\u00e8re\nadjointe. \nVotre carri\u00e8re est ainsi certainement jalonn\u00e9e\nd\u2019\u00e9v\u00e9nements et d\u2019anecdotes que vous avez pu vivre depuis les multiples\ncommissions, dont vous \u00eates devenue directrice, jusqu\u2019au poste de greffi\u00e8re\nadjointe. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEt je sais, par exemple, que vous gardez\nd\u2019excellents souvenirs de plusieurs missions que vous avez organis\u00e9es, avec ce\nsens de la rigueur et de l\u2019efficacit\u00e9. Et m\u00eame, m\u2019a-t-on gliss\u00e9, une pr\u00e9f\u00e9rence\nnotable, parmi toutes celles-l\u00e0, pour celle qui vous a conduite en Chine sous\nla houlette de l'un de mes pr\u00e9d\u00e9cesseurs, l'ancien pr\u00e9sident de la Chambre,\nHerman\u00a0De\u00a0Croo.\nEt je sais, par exemple, que vous gardez\nd\u2019excellents souvenirs de plusieurs missions que vous avez organis\u00e9es, avec ce\nsens de la rigueur et de l\u2019efficacit\u00e9. Et m\u00eame, m\u2019a-t-on gliss\u00e9, une pr\u00e9f\u00e9rence\nnotable, parmi toutes celles-l\u00e0, pour celle qui vous a conduite en Chine sous\nla houlette de l'un de mes pr\u00e9d\u00e9cesseurs, l'ancien pr\u00e9sident de la Chambre,\nHerman\u00a0De\u00a0Croo.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEn tant que greffi\u00e8re adjointe et directrice\ng\u00e9n\u00e9rale des services l\u00e9gislatifs, vous avez ainsi compt\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 une dizaine\nde directeurs sous votre responsabilit\u00e9.\nEn tant que greffi\u00e8re adjointe et directrice\ng\u00e9n\u00e9rale des services l\u00e9gislatifs, vous avez ainsi compt\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 une dizaine\nde directeurs sous votre responsabilit\u00e9.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nDans ce poste de manager, vous avez rapidement\ninstaur\u00e9 une nouvelle culture, celle de la concertation, et vous avez assur\u00e9\nles r\u00e9formes et les innovations n\u00e9cessaires. On \u00e9pinglera notamment le registre\ndes lobbyistes et la plate-forme des p\u00e9titions. \nDans ce poste de manager, vous avez rapidement\ninstaur\u00e9 une nouvelle culture, celle de la concertation, et vous avez assur\u00e9\nles r\u00e9formes et les innovations n\u00e9cessaires. On \u00e9pinglera notamment le registre\ndes lobbyistes et la plate-forme des p\u00e9titions. \n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVous avez \u00e9galement r\u00e9form\u00e9 le d\u00e9partement des\nnaturalisations pour en faire le d\u00e9partement de la citoyennet\u00e9. Tout un\nsymbole, fort, de ces combats \u00e0 mener pour accro\u00eetre la vitalit\u00e9 de la\nd\u00e9mocratie repr\u00e9sentative et surtout sa connexion avec la population.\nVous avez \u00e9galement r\u00e9form\u00e9 le d\u00e9partement des\nnaturalisations pour en faire le d\u00e9partement de la citoyennet\u00e9. Tout un\nsymbole, fort, de ces combats \u00e0 mener pour accro\u00eetre la vitalit\u00e9 de la\nd\u00e9mocratie repr\u00e9sentative et surtout sa connexion avec la population.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nAls adjunct-griffier was u nauw betrokken\nbij de invoering van e-vergaderingen en e-voting, twee instrumenten die hun nut\nhebben bewezen tijdens de covidperiode, maar ook bij de organisatie van meer\nfunctionele vergaderingen in de Kamer.\nAls adjunct-griffier was u nauw betrokken\nbij de invoering van e-vergaderingen en e-voting, twee instrumenten die hun nut\nhebben bewezen tijdens de covidperiode, maar ook bij de organisatie van meer\nfunctionele vergaderingen in de Kamer.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nGeachte mevrouw Deboutte, in zekere zin\nkrijgt u nu uw vrijheid terug. Als jonge grootmoeder zult u meer tijd kunnen\ndoorbrengen met uw kleinzoon Emile. Wellicht is het niet uitgesloten dat u met\nhem naar Panama reist, het geboorteland van zijn mama.\nGeachte mevrouw Deboutte, in zekere zin\nkrijgt u nu uw vrijheid terug. Als jonge grootmoeder zult u meer tijd kunnen\ndoorbrengen met uw kleinzoon Emile. Wellicht is het niet uitgesloten dat u met\nhem naar Panama reist, het geboorteland van zijn mama.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nIk weet ook dat u zeer actief zal blijven en\nzelfs op vrijwillige basis uw ervaring en deskundigheid ten dienste zal stellen\nvan de parlementaire samen\u00adwerkings\u00adovereenkomst met de Marokkaanse Kamer van\nAfgevaardigden.\nIk weet ook dat u zeer actief zal blijven en\nzelfs op vrijwillige basis uw ervaring en deskundigheid ten dienste zal stellen\nvan de parlementaire samen\u00adwerkings\u00adovereenkomst met de Marokkaanse Kamer van\nAfgevaardigden.\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nKortom, beste collega's, ik ben ervan\novertuigd dat u zich bij mij zult aansluiten om mevrouw Reinhilde Deboutte te\nfeliciteren en te bedanken voor haar jarenlange inzet ten dienste van onze\nVergadering. Encore bravo et\nmerci!\nKortom, beste collega's, ik ben ervan\novertuigd dat u zich bij mij zult aansluiten om mevrouw Reinhilde Deboutte te\nfeliciteren en te bedanken voor haar jarenlange inzet ten dienste van onze\nVergadering. \nEncore bravo et\nmerci!\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n(Applaus)\n(Applaus)\n(Applaus)\n\n(Applaudissements)\n(Applaudissements)\n(Applaudissements)\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nEncore un tout grand merci \u00e0 Mme\u00a0Deboutte\npour son efficacit\u00e9 et surtout sa disponibilit\u00e9. Vous voyez, chers coll\u00e8gues,\nque Mme\u00a0Deboutte est rest\u00e9e avec nous jusqu'\u00e0 la derni\u00e8re minute, toute la\njourn\u00e9e et toute la soir\u00e9e. Ce sera, madame, votre toute derni\u00e8re journ\u00e9e en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re. Encore quatre minutes et c'est votre dernier jour!\nEncore un tout grand merci \u00e0 Mme\u00a0Deboutte\npour son efficacit\u00e9 et surtout sa disponibilit\u00e9. Vous voyez, chers coll\u00e8gues,\nque Mme\u00a0Deboutte est rest\u00e9e avec nous jusqu'\u00e0 la derni\u00e8re minute, toute la\njourn\u00e9e et toute la soir\u00e9e. Ce sera, madame, votre toute derni\u00e8re journ\u00e9e en\ns\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re. Encore quatre minutes et c'est votre dernier jour!\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nVotes nominatifs (continuation)\nVotes nominatifs (continuation)\nVotes nominatifs (continuation)\n\n\nNaamstemmingen (voortzetting)\nNaamstemmingen (voortzetting)\nNaamstemmingen (voortzetting)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n27 Proposition de rejet par la\ncommission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et des Institutions\nf\u00e9d\u00e9rales de la proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 accro\u00eetre la s\u00e9curit\u00e9 dans\nles trains et sur les quais (2393/1-2)\n27\n27\n27\n Proposition de rejet par la\ncommission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et des Institutions\nf\u00e9d\u00e9rales de la proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 accro\u00eetre la s\u00e9curit\u00e9 dans\nles trains et sur les quais (2393/1-2)\n Proposition de rejet par la\ncommission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et des Institutions\nf\u00e9d\u00e9rales de la proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 accro\u00eetre la s\u00e9curit\u00e9 dans\nles trains et sur les quais (2393/1-2)\n Proposition de rejet par la\ncommission de la Mobilit\u00e9, des Entreprises publiques et des Institutions\nf\u00e9d\u00e9rales de la proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 accro\u00eetre la s\u00e9curit\u00e9 dans\nles trains et sur les quais (2393/1-2)\n\n\n27 Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale\nInstellingen van het voorstel van resolutie betreffende het verhogen van de\nveiligheid in de treinen en op de perrons (2393/1-2)\n27\n27\n27\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale\nInstellingen van het voorstel van resolutie betreffende het verhogen van de\nveiligheid in de treinen en op de perrons (2393/1-2)\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale\nInstellingen van het voorstel van resolutie betreffende het verhogen van de\nveiligheid in de treinen en op de perrons (2393/1-2)\n Voorstel tot\nverwerping door de commissie voor Mobiliteit, Overheidsbedrijven en Federale\nInstellingen van het voorstel van resolutie betreffende het verhogen van de\nveiligheid in de treinen en op de perrons (2393/1-2)\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? (Non)\nQuelqu'un demande-t-il la parole pour une\nd\u00e9claration avant le vote? \n \n(Non)\n(Non)\n\n\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\nVraagt iemand het woord voor een\nstemverklaring? (Nee)\n (Nee)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\nBegin van de\nstemming / D\u00e9but du vote.\n\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\nEinde van de\nstemming / Fin du vote.\n\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\nUitslag van de\nstemming / R\u00e9sultat du vote.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0"
            },
            "num_votes_yes": 99,
            "vote_names_yes": [
                "Aouasti Khalil",
                "Arens Josy",
                "Bacquelaine Daniel",
                "Bayet Hugues",
                "Ben Achour Malik",
                "Bogaert Hendrik",
                "Bombled Christophe",
                "Bonaventure Chanelle",
                "Boukili Nabil",
                "Briers Jan",
                "Burton Emmanuel",
                "Buyst Kim",
                "Calvo Kristof",
                "Chanson Julie",
                "Cogolati Samuel",
                "Colebunders Gaby",
                "Cornet C\u00e9cile",
                "Creemers Barbara",
                "D'Amico Roberto",
                "Daems Greet",
                "Dallemagne Georges",
                "De Block Maggie",
                "De Caluw\u00e9 Robby",
                "De Jonge Tania",
                "de Laveleye S\u00e9verine",
                "De Maegd Michel",
                "De Smet Fran\u00e7ois",
                "De Vriendt Wouter",
                "De Vuyst Steven",
                "Defoss\u00e9 Guillaume",
                "Deliz\u00e9e Jean-Marc",
                "Demon Franky",
                "Dewael Patrick",
                "Dierick Leen",
                "Ducarme Denis",
                "Farih Nawal",
                "Flahaut Andr\u00e9",
                "Fonck Catherine",
                "Gabriels Katja",
                "Geens Koen",
                "Gilson Nathalie",
                "Goffin Philippe",
                "Hanus M\u00e9lissa",
                "Hennuy Laurence",
                "Hugon Claire",
                "Jadin Kattrin",
                "Jirofl\u00e9e Karin",
                "Kir Emir",
                "Laaouej Ahmed",
                "Lachaert Egbert",
                "Lacroix Christophe",
                "Lanjri Nahima",
                "Leoni Leslie",
                "Leysen Christian",
                "Liekens Goedele",
                "Marghem Marie-Christine",
                "Mathei Steven",
                "Matz Vanessa",
                "Merckx Sofie",
                "Mertens Peter",
                "Moyaers Bert",
                "Muylle Nathalie",
                "\u00d6zen \u00d6zlem",
                "Parent Nicolas",
                "Piedboeuf Beno\u00eet",
                "Pillen Jasper",
                "Pivin Philippe",
                "Platteau Eva",
                "Pr\u00e9vot Maxime",
                "Pr\u00e9vot Patrick",
                "Reuter Florence",
                "Reynaert Vicky",
                "Rigot Herv\u00e9",
                "Rohonyi Sophie",
                "Scourneau Vincent",
                "Segers Ben",
                "Senesael Daniel",
                "Taquin Caroline",
                "Th\u00e9mont Sophie",
                "Thi\u00e9baut Eric",
                "Tillieux Eliane",
                "Vajda Olivier",
                "Van den Bergh Jef",
                "Van Hecke Stefaan",
                "Van Hees Marco",
                "Van Hoof Els",
                "Vanbesien Dieter",
                "Vanden Burre Gilles",
                "Vandenput Tim",
                "Vanpeborgh Gitta",
                "Vanrobaeys Anja",
                "Verduyckt Kris",
                "Verhelst Kathleen",
                "Verherstraeten Servais",
                "Vicaire Albert",
                "Vindevoghel Maria",
                "Warmoes Thierry",
                "Willaert Evita",
                "Zanchetta Laurence"
            ],
            "num_votes_no": 33,
            "vote_names_no": [
                "Anseeuw Bj\u00f6rn",
                "Bury Katleen",
                "Creyelman Steven",
                "D'Haese Christoph",
                "De Roover Peter",
                "De Wit Sophie",
                "Depoorter Kathleen",
                "Depoortere Ortwin",
                "Dewulf Nathalie",
                "Dillen Marijke",
                "Donn\u00e9 Joy",
                "Freilich Michael",
                "Gijbels Frieda",
                "Gilissen Erik",
                "Goethals Sigrid",
                "Houtmeyers Katrien",
                "Loones Sander",
                "Pas Barbara",
                "Ponthier Annick",
                "Raskin Wouter",
                "Ravyts Kurt",
                "Sneppe Dominiek",
                "Troosters Frank",
                "Van Bossuyt Anneleen",
                "Van Camp Yoleen",
                "Van der Donckt Wim",
                "Van Grieken Tom",
                "Van Langenhove Dries",
                "Van Lommel Reccino",
                "Van Peel Valerie",
                "Vermeersch Wouter",
                "Verreyt Hans",
                "Wollants Bert"
            ],
            "num_votes_abstention": 0,
            "vote_names_abstention": [],
            "cancelled": false,
            "parse_problems": []
        }
    ]
}